邊個有創意過明將壽司？

仲有咩可以配舊飯

貝殼飯

綠茶雪糕
佢真係出過

百佳之前有 燒味壽司

白飯壽司

乜撚野豚肉壽司，咪即係叉燒飯

叫我?

痴線架

人生

彩虹糖黎咖柒碌

啫哩真係極限

咁其實所有食材都可以做壽司

腳皮壽司

點解紅豆要配上沙律醬